face id背光？

平放係度一定開唔撚到
背光係detect唔到架？

完全冇呢個問題
冇用過就咪撚扮有用啦屌

樓主An狗黎

你太樣衰

你弱智

An機未用過

平放都可以嘅
但個角度唔可以太大
正常 向前少少就已經解到

冇試過因為有光度問題解唔到
無論係太光或者太暗

不過如果佢可以做到360度
邊打橫都可以解到 就好
即係好似iPad咁

iPhone XR

個備用face id係咪自己？

打側訓係自己張床個樣 咁就訓住都解到

無呢個問題喎
利申 ip xs max 備用id唔係自己